有無人知牙Fred咩料？？

次次ig出post，啲回應多到痴線。
仲勁過周柏豪

ig一出post,次次都有300幾人回應

牙fred大把師奶忠實fans

一人留十個言
good morning Fred
good afternoon Fred
goodnight Fred